(女仔入) 鐘唔鐘意俾男仔嗲？

正：鐘意
負：討厭

點嗲先

男朋友先鍾意

又幾好笑

小鳥依人

睇樣啦，無人鍾意痴漢既

男朋友激嬲我會嗲
攬到實一實然後係咁磨我塊面
一路磨一路話我知錯喇
然後我就會笑左話佢好煩呀推開佢

gay

乜都gay煩唔煩
利伸：藍絲

首先男朋友需要係靚仔
唔係無論佢點做都想打柒佢

首先女朋友需要係靚仔
唔係無論佢點做都想打柒佢

鐘你老母

靚仔：好可愛
柒毒撚：死乸型核鬼突